Bernard吃能左禁藥？

呢球真係癡能線

睇錯Bendenter

串錯

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

For shot/pass
Drag back
R2
Square

Goal~~~

Bartender

樓豬已死 Dost入波唔開po

勁到仆街

打機咁 半單刀唔射，及2 腳仲有得入

一開始以為自己睇緊馬勒當拿

針特拿

純粹降班區讓半一有加成

樓豬東北仔

你幫佢針灸完？

唔入波先係新聞

樓豬巧型

唔係我嚟

係你來

唔好再講

香港危急存亡之秋 仲睇愛華頓

愛華頓好多西班牙球員 我研究緊國際關係

哈

25

Support u forever